驚見會員有落呀屌你老母真人照

似撚到,成個雞蟲樣咁

對比

好似佢老啲

好柒呀

擺明唔同人啦下話

屌

拎電話手勢明顯唔同

似姐

出街都要比人影

佢影你

偷圖

個玻璃窗借刀味好濃